廢老對肺炎既心態

我都冇幾多年命剩
戴口罩洗手咁撚麻煩

咁就快d死晒佢
減輕社會壓力提升人類質素

傳撚埋俾後生呢 屌

只要全世界戴口罩剩係我一個唔戴咪安全囉

連洗個手都懶嘅人，成世人都唔慌有咩成就有咩貢獻過社會㗎啦，由佢啦